Vocaloid討論區#1 點解呢到會冇v家討論po

有見及此
唔知係咪得小弟一個咁毒
鐘意聽v家

不過我覺得都係音樂姐

我最鐘意deco*27 同pinocchioP

其中deco27真係傳說黎

附上今年我最鐘意個二首

有啊

討論下姐 唔使光復 v家你又岩？

我中學年代就開始聽